<?xml version="1.0"?>
<rss version="2.0">
	<channel>
		<title>ネット証券の窓口</title>
		<link>http://xn--u9j7ipas1983bidc1s3ijg0a.com/</link>
		<description></description>
		<language>ja</language>
		<pubDate>Mon, 16 Sep 2019 23:12:21 +0900</pubDate>
		<lastBuildDate>Mon, 16 Sep 2019 23:12:21 +0900</lastBuildDate>
		<item>
			<title>立花証券</title>
			<link>http://xn--u9j7ipas1983bidc1s3ijg0a.com/tachibana-corp.php</link>
			<description><![CDATA[
総合評価　７１点／１００点立花証券のおすすめポイント・現物取引手数料が業界最安水準！・創刊60年以上の独自レポート「立花月報」が好評！IPONISA投資信託投資情報量信用取引単元未満株なしあり少ない多いありあり夜間取引外国株ツール取扱商品数スマホ専用アプリ口座開設・維持費用なしなし優秀少ない便利無料項目１項目２項目３項目４)★ -->手数料※税別～10万円～30万円～50万円～100万円～300万円約定ごと100円225円325円575円1100円1日定額200円300円500円900円2400円項目１項目２項目３項目４)★ -->ネット証券の窓口 編集部からのコメント現物取引手数料が業界最安水準と安く、さらに今なら最大半年0円の新規証券口座開設キャンペーン実施中でお得！&nbsp;立花証券はこんな方におすすめ！・株式取引手数料を安く抑えたい人・立花証券独自の質の高い投資情報を得たい人 立花証券　無料口座開設はこちら ＞立花証券 最新の口コミ英一 男性 20代 会社員私は立花証券のストックハウスを利用しています。ストックハウスを利用した理由はエンジニアとして働きストックハウスの開発に携わったことから株に興味を持ったため。ストックハウスは画面が緑、白、赤がメインで構成されており見やすいのが特徴。電話で注文できることと、ネット銀行からの振込が無料というメリットが大きいです。電話注文だとネットに疎い世代でも利用が可能だと感じました。その反面電話注文はネットに比べると手数料が高く、やや不便さを感じる点もありました。横田 男性 30代 薬剤師立花証券ストックハウスは信用取引の取引手数料が他のインターネット証券会社と比べると、とても安いです。私は月に数回ほど株取引を行っているので、取引手数料の安さはとても魅力的です。また、無料で利用できるアプリもあり、アプリから株式取引ができるので、手軽に投資を行うことができるのがメリットだと感じています。アプリの使い勝手もとても良いです。吉田 男性 40代 会社員なんと言っても電話注文が出来るのがとても良いです。手数料は高めですが、いろいろ聞きながら注文が出来るのでネットだけだと不安なときは非常に便利です。オペレーターのかたも親切に相談にのってくれて安心して取り引きできました。また、会社四季報が無料で読むことができ週に１回、会社四季報最新銘柄レポートを読むことが出来るので、取り引きする際の情報も多くとても魅力ある証券会社です。立花証券　無料口座開設はこちら ＞
			]]></description>
			<pubDate>Sun, 18 Aug 2019 21:34:20 +0900</pubDate>
			<guid isPermaLink="true">http://xn--u9j7ipas1983bidc1s3ijg0a.com/tachibana-corp.php</guid>
		</item>
		<item>
			<title>岩井コスモ証券</title>
			<link>http://xn--u9j7ipas1983bidc1s3ijg0a.com/iwaicosmo-corp.php</link>
			<description><![CDATA[
総合評価　７３点／１００点岩井コスモ証券のおすすめポイント・1ヵ月定額制株式手数料なら1取引あたり216円！・1日定額制株式手数料は業界最安水準！IPONISA投資信託投資情報量信用取引単元未満株非常に多いあり少ない多いありあり夜間取引外国株ツール取扱商品数スマホ専用アプリ口座開設・維持費用なしあり優秀少ない便利無料項目１項目２項目３項目４)★ -->手数料※税別～10万円～30万円～50万円～100万円～300万円約定ごと1000円1000円1000円1000円1000円1日定額80円240円400円800円2400円項目１項目２項目３項目４)★ -->ネット証券の窓口 編集部からのコメント1ヵ月定額制株式手数料なら、どんなに高額な取引でも1取引あたり216円とコストが抑えやすいのがメリットです。&nbsp;岩井コスモ証券はこんな方におすすめ！・1ヵ月あたりの取引回数が多い人・IPO投資をする人 岩井コスモ証券　無料口座開設はこちら ＞岩井コスモ証券 最新の口コミキンコウ 男性 20代 会社員この証券会社は株式売買手手数料もまあまあ安いですし、ＩＰＯもそれほど多くはありませんが、募集もあります。ＩＰＯに関しては大型ＩＰＯですと当せんすることもあるので、大型株でもいいのでＩＰＯで当せんしたいと考えている人はこの証券会社に口座を開設することも悪くない選択だと思います。ただ、株式売買手数料を最安値で抑えたいという吝嗇家には向かないかもしれません。みち 男性 40代 会社員１番はやはり手数料が安いので取り引きするのに、あまり手数料のことを気にせずに取り引きできます。そして、自分がどのように取り引きするかで取り引きの仕方が選べるので、電話サポートもしてもらえるのでフリーダイヤルは実際に何度か利用しました。取り引きツールは便利に使え、コスモトレーダーPROは取り引きするには十分な情報ツールです。タケシ 男性 30代 会社員まず、現物株式取引の手数料については低かったのでとても嬉しかったです。また、IPO投資に関しても完全平等抽選だったので安心することができました。そして、取扱商品についても豊富だったので良かったです。ただ、国債に関しては電話注文のみだったので少し残念でした。また、投資信託の積立投資についてはできなかったので少し不満に感じました。岩井コスモ証券　無料口座開設はこちら ＞
			]]></description>
			<pubDate>Sun, 18 Aug 2019 21:34:03 +0900</pubDate>
			<guid isPermaLink="true">http://xn--u9j7ipas1983bidc1s3ijg0a.com/iwaicosmo-corp.php</guid>
		</item>
		<item>
			<title>むさし証券</title>
			<link>http://xn--u9j7ipas1983bidc1s3ijg0a.com/musashi-corp.php</link>
			<description><![CDATA[
総合評価　７４点／１００点むさし証券のおすすめポイント・現物取引手数料は1注文あたり75円～と驚きの安さ！・無料の情報ツールTNAVIは多彩なチャート機能で優秀IPONISA投資信託投資情報量信用取引単元未満株ありあり少ない多いありあり夜間取引外国株ツール取扱商品数スマホ専用アプリ口座開設・維持費用なしなし優秀少ない便利無料項目１項目２項目３項目４)★ -->手数料※税別～10万円～30万円～50万円～100万円～300万円約定ごと75円175円175円320円440円1日定額1200円1200円1200円1200円1200円項目１項目２項目３項目４)★ -->ネット証券の窓口 編集部からのコメント業界トップクラスの現物取引手数料と信用金利1.35％でコストを削減したい方に選ばれているネット証券口座です。&nbsp;むさし証券はこんな方におすすめ！・手数料や信用金利をできる限り安くしたい人・ツールの使いやすさや機能にこだわる人 むさし証券　無料口座開設はこちら ＞むさし証券 最新の口コミ金田 男性 20代 会社員むさし証券の株式売買の手数料体系ははっきり申し上げますとそれほど安いとはいえません。つまり、他の大手ネット証券と比べて手数料の安さだけでは太刀打ちできません。ですから、この証券会社を使って頻繁に株式売買を行なうメリットはありません。しかし、世の中何が起こるかわからないので、自分の普段使っている大手ネット証券のサーバーダウンして株式を反対売買できなくなるかもしれない不測の事態の備えてこの証券会社に口座をしておくこともリスク管理の一環としては間違った選択ではないと思います。つまり、この証券会社はあくまでサブ口座として考えればいい会社です。雷太 男性 40代 個人事業主かなり昔ですが、深谷市のりそな銀行前に（今はなくなってしまったようです）支店があって、ネットじゃうまく口座出来なかったのでやってもらった記憶があります。手数料が結構安かったという記憶があります。証券会社はこうした支店があるというところばかりではないので、市内に支店があったのは便利でした。前のテナントは電気屋さんだったんですが突如できたのを覚えています。佐藤 男性 20代 薬剤師私は社会人になってから株式投資に興味を持ち始めました。株式投資をしている友人に相談したところ、むさし証券を紹介されたので、利用し始めました。むさし証券は取引手数料が他の証券会社と比べると、格段に安いのが魅力的でした。私は定期的に株を購入しているので、株の取引が多い人にとってはとても魅力的な証券会社だと感じています。これからも利用していきたいです。むさし証券　無料口座開設はこちら ＞
			]]></description>
			<pubDate>Sun, 18 Aug 2019 21:33:38 +0900</pubDate>
			<guid isPermaLink="true">http://xn--u9j7ipas1983bidc1s3ijg0a.com/musashi-corp.php</guid>
		</item>
		<item>
			<title>野村證券</title>
			<link>http://xn--u9j7ipas1983bidc1s3ijg0a.com/nomura-corp.php</link>
			<description><![CDATA[
総合評価　６８点／１００点野村證券のおすすめポイント・IPOの取扱数は業界トップクラス！・総合証券ならではの取扱商品数の豊富さが魅力！IPONISA投資信託投資情報量信用取引単元未満株非常に多いありおすすめ多いありなし夜間取引外国株ツール取扱商品数スマホ専用アプリ口座開設・維持費用なしあり微妙多い微妙無料項目１項目２項目３項目４)★ -->手数料※税別～10万円～30万円～50万円～100万円～300万円約定ごと139円300円477円953円2858円1日定額-----項目１項目２項目３項目４)★ -->ネット証券の窓口 編集部からのコメント総合証券として取扱商品数が豊富で、IPO取扱数も国内トップクラスなので、野村證券ならば、ニーズに合った投資商品がきっと見つかります。&nbsp;野村證券はこんな方におすすめ！・IPO投資を考えている人・豊富な商品数の中から投資商品を選びたい人 野村證券　無料口座開設はこちら ＞野村證券 最新の口コミpon 女性 50代 主婦約10年ほど野村證券に口座を作って株式投資をしています。株の売買の機能／操作性は優れています。銘柄情報取集のための機能も充実していて良いと思います。IPOの扱い銘柄数も他の證券会社と比べてもトップレベルです。改善して欲しい点は株式売買の手数料です。昔に比べると改善されましたが、他の最安ネット証券とはまだまだ差があるので、少しでも近づける努力をして欲しいと思います。逆指値の期間指定が短いのも改善してほしいです。PTS取引の導入も期待しています。俊博 男性 20代 会社員野村證券といえば誰もが知っている日本を代表するガリバー証券の一角をになう証券会社です。この規模の大きな証券会社では当然ＩＰＯを大量に取り扱っています。ですから、楽々当たればお金を稼ぐことのできるＩＰＯ投資をするのならば、この証券会社は抑えておく必要があるのです。なぜならば、ＩＰＯをものにするにはとにかくＩＰＯの抽選に参加することが大事だからです。玉地中将 男性 40代 IT業今のようなネット証券が流行る前に電話で株式売買をしていました私は、ネット証券に参入するのが遅かったです。そのため、 長年使っていた電話での取引に応じてくれていたこちらの野村證券を扱うことにしました。野村證券の優れているところはなんといっても、決算短信が極めて細かく分析されている点です。取引するのに大変参考にさせてもらっています。野村證券　無料口座開設はこちら ＞
			]]></description>
			<pubDate>Sun, 18 Aug 2019 21:33:01 +0900</pubDate>
			<guid isPermaLink="true">http://xn--u9j7ipas1983bidc1s3ijg0a.com/nomura-corp.php</guid>
		</item>
		<item>
			<title>外国株は勝ちやすい？各外国株の特徴を解説</title>
			<link>http://xn--u9j7ipas1983bidc1s3ijg0a.com/column10.php</link>
			<description><![CDATA[
この記事をご覧の皆さんの中には、外国株は日本株よりも勝ちやすいのか、というような疑問を抱いている人もいるのではないでしょうか。世の中には、日本株だけでなく、米国や中国を始めとした外国株があり、各国の株式にはそれぞれの特徴があるので、それぞれの特徴をしっかりと理解して外国株投資を始めなければ、上手に投資していくことができません。そこで、この記事では、米国や中国を始めとした各外国株の特徴はどうなっているのか、について説明していきますので、ぜひ最後までご覧ください。はじめにこの記事では、以下において、米国株、中国株、インド株、韓国株の特徴を説明していきます。米国株の特徴とは？米国の主な証券取引所には、「ニューヨーク証券取引所（NYSD）」と「ナスダック（NASDAQ）」があります。米国の代表的な株価指数には、「ニューヨークダウ（ダウ･ジョーンズエ業株30種平均）」と「ナスダック総合指数」などの株価指数があります。「ナスダック総合指数」とは、ナスダックに上場している3,000以上の銘柄をベースとして、時価総額加重平均を利用することにより算出した指数のことです。「ニューヨークダウ（ダウ･ジョーンズエ業株30種平均）」とは、米国の優良銘柄と認められた30銘柄をベースとして算出された株価指数のことです。また、米国株の具体的な特徴としては、以下のようなものがあります。①1株単位から取引ができること日本株の取引の場合には単元株制度があるのですが、米国株の取引の場合、すべての銘柄を1株単位で購入することが可能です。②値幅制限（ストップ高・ストップ安）がないこと米国の証券取引所では、流動性を重視しており、日本の証券取引所のようにストップ高や、ストップ安などの値幅制限がありません。このため、株式市場の状況によっては、日本の証券取引所ではないような暴騰や暴落が発生する可能性があるので注意が必要です。③世界的に有名な企業が多いこと米国の証券取引所には、Amazon、アップル、Google、Microsoft、P&G、コカ・コーラ、ジョンソン・エンド・ジョンソンなどの世界的に有名な企業が多数上場しており、有望な企業への投資機会が多いです。④配当金の分配頻度が多いこと日本株の場合、配当金の分配頻度が年2回ほどであるのに対して、米国株の場合には、年4回ほどあることが多いです。日本株に投資するより、場合によっては多くの配当金を受け取れる可能性があります。中国株の特徴とは？中国の主な証券取引所には、｢上海｣や、｢深セン｣、｢香港｣などの３つの証券取引所があります。中国の代表的な株価指数には、「香港ハンセン株価指数」、「上海総合指数」「ハンセン中国企業株指数」などの株価指数があります。「香港ハンセン株価指数」とは、香港市場に上場している50銘柄をベースに算出されている株価指数のことです。「上海総合指数」とは、上海証券取引所に上場しているＡ株と、Ｂ株を対象とした時価総額加重平均指数のことです。「ハンセン中国企業株指数」とは、香港証券取引所に上場しているH株の40銘柄をベースに算出されている株価指数のことです。また、深セン証券取引所に上場している深センA株、B株指数や、深セン総合指数などの株価指数もあります。また、中国株の具体的な特徴としては、以下のようなものがあります。①上海と深センの証券取引所ではＡ株、Ｂ株に分かれていること上海と深センの証券取引所においては、中国の国内投資家と許可されている外国機関投資家のみが取引することができる｢Ａ株｣と、中国国内投資家と外国人投資の両方が取引できる｢Ｂ株｣に分かれています。中国の通貨である人民元を外国人は自由に取得できないので、Ａ株が取引できず、それでは幅広い資金調達の観点から不都合があるので、米ドル建てで取引できるＢ株が作られたようです。②香港証券取引所にはＨ株、レッドチップ、その他香港株があること香港証券取引所においては、取引できる株式が｢Ｈ株｣、｢レッドチップ｣、｢その他香港株｣に分かれています。｢Ｈ株｣とは、中国に本社があるが香港に上場している企業の株式、｢レッドチップ｣とは、本社は中国以外にあるが、中国資本が３０％以上入っている企業の株式、そして、｢その他香港株｣とは香港に本社があるが、中国で事業展開をしている企業の株式のことです。近年では、国際ルールが上海や、深センより整備されていることから、中国企業が海外の投資家から資金調達したい場合には、香港証券取引所に上場する傾向にあるようです。③値幅制限の有無について上海、深センの証券取引所においては、値幅制限が10％となっていますが、香港証券取引所においては値幅制限がありません。このため、香港証券取引所では、日本の証券取引所ではないような暴騰や暴落が発生する可能性があるので注意が必要です。インド株の特徴とは？インドの主な証券取引所には、「ボンベイ証券取引所（BSE）」と「ナショナル証券取引所（NSE）」などがあります。インドの代表的な株価指数には、「SENSEX指数」、「Nifty指数」などの株価指数があります。「SENSEX指数」とは、ボンベイ証券取引所に上場している銘柄の中から選定された30銘柄をベースに算出されている株価指数のことです。「Nifty指数」とは、ナショナル証券取引所に上場している銘柄の中から選定された50銘柄をベースに算出されている株価指数のことです。また、インド株の具体的な特徴としては、以下のようなものがあります。①外国人はインド株に直接投資できないこと外国人のインドの株式への投資は、インドの当局によって規制されているので、通常の方法でインド株に直接的に投資することはできません。外国人がインド株に投資するためには、インドの株式指数に連動するETFや、ADRを利用することによって、間接的にインドの株式に投資する必要があります。②高い経済成長率を背景に持っているインドの経済成長率は、2017年の実績値で6.74%、2018年の推計値で7.36%（IMF）という高い経済成長が続いており、中国よりも高い結果になっているようです。インド株に投資することによって、この高い経済成長の恩恵を受けることができる可能性があります。韓国株の特徴とは？韓国の主な証券取引所は、上記の外国株と異なっており、「韓国取引所(KRX)」が唯一の証券取引所になっています。韓国の代表的な株価指数には、「韓国総合株価指数」、「KOSPI 200」、「KOSPI 100」、「KOSPI 50」、などの株価指数があります。「韓国総合株価指数」とは、韓国取引所の全上場銘柄をベースに時価総額加重平均を行い算出されている株価指数のことです。「KOSPI 200」とは、韓国取引所（KRX）の全上場銘柄の中から選定された200銘柄をベースに算出されている株価指数のことです。「KOSPI 100」とは、韓国取引所（KRX）の全上場銘柄の中から選定された100銘柄をベースに算出されている株価指数のことです。「KOSPI 50」とは、韓国取引所（KRX）の全上場銘柄からの中から選定された50銘柄をベースに算出されている株価指数のことです。また、韓国株の具体的な特徴としては、以下のようなものがあります。①日本との時差がなく、市場が開いている時間がほぼ同じであること韓国は、日本との時差がなく、その上「韓国取引所(KRX)」の開いている時間帯は、午前9時から午後3時半までと、日本の取引所が開いている時間帯と同じになっています。韓国株投資では、売買の実行や、株価の確認などのために深夜まで起きている必要がなく、無理のない環境で株取引を行うことが可能です。②財閥系企業の影響力が大きいこと韓国は財閥社会であると言われており、「韓国取引所(KRX)」に上場している有名な財閥系企業としては、「サムスン」、「現代・起亜自動車」、「SK」、「LG」、などの企業が挙げられます。財閥系企業の他の系列企業や、関連企業などに及ぼす影響は、ポジティブ、ネガティブな要素の両方の面においてとても大きな影響力があり、特にサムスンは、韓国のGDPの18％を占めているなど、大きな影響を与えています。韓国株に投資する際には、この点に注意して投資を行っていく必要があります。まとめここまで、各外国株の特徴について、説明してきましたが、いかがでしたか。アベノミクス以降、未だ高い株価を維持していますが、日銀の買い支えによって、株価が維持されている状況は変わらず、また、消費税の増税などの日本経済へのマイナス要素もあります。このような状況から、日本株への投資から各外国株への投資に切り替えるのも1つの手段であると考えることができます。そこで、この記事をご覧の皆さんは、この記事で説明してきたことに注意して、各外国株への投資を行うことを検討してみるのも良いのではないでしょうか。
			]]></description>
			<pubDate>Sat, 27 Jul 2019 19:58:22 +0900</pubDate>
			<guid isPermaLink="true">http://xn--u9j7ipas1983bidc1s3ijg0a.com/column10.php</guid>
		</item>
	</channel>
</rss>
